靜孟毛屌鳩梁家𠎀

句野梁家傑講咩
唔係下話呢個時勢仲分咁清

所以毛EE退左黨

就係傑仔講

冇屌錯

GOOGLE下都搵到NEWS，
咪咁懶啦

果日聽到都打左個突